[721] 今次元朗事件 對內對外都係十分好用嘅文宣 請大家好好利用

對內(即係藍底香港人)
可以POST
警方放走黑社會
警方冷情對待受傷市民
何君堯同黑社會見面
警方CUT線
警署拉閘

對外
唔使諗 即刻登報
可以係報紙頭條上面講警黑合作
內容一定要夠爆炸性同吸引到人想了解
至於SOURCE 事件過程 影片呢D一系列嘅資訊我地可以放係一個網上面整合
報紙最下低可以放條LINK / QR CODE比讀者入去睇

總之我地一定要將元朗事件同反送中運動掛勾
比全世界睇清楚政府點樣聯同黑勢力對待示威者 甚至係全港市民
呢件事係一粒好好嘅子彈
政府一定理虧 太多證據證明到佢地有關
基本上支筆係我地手 要點寫係我地話事

元朗受傷嘅市民 我地一定會幫你地討回公道
大家加油

幫推

我地已經冇退路
如果呢場運動輸左
我地一定會比中共全力清算
趁呢件事仲係國際上有關注
全力搞大佢
唔好放過任何一個機會

上環黑警持槍怒轟市民
元朗黑道持棍狂毆途人

屌你老母 國定殺戮日
可以整撚定POSTER

元朗大屠殺 廣東話字幕素材

渲染(事實係)香港警察已經冇能力保護外國勢力嘅海外公民，請各國關注並促請港府保證佢地在港公民的安全